蘇狗更衣室大鬧曼聯球員

蘇斯克查於不敵紐卡素賽後，勁用粗口問候一班球星，插佢哋成班不知所謂：「你哋一班廢柴，莫講要喺費格遜時代嘅『全盛曼聯』中打正選，就連後備都冇資格做！賽前我同你哋定嘅所有戰術同踢法，一落場就唔記得晒，同白癡有咩分別？就算英冠球隊都比你哋好多多聲！依家你哋踢成咁，係咪想打爛我飯碗，想我畀人炒？」

？

source???

下場對利 衰埋真係走得